Codigo para llamar a una Api de users usando axios y visualizar los datos de los nombres de los mismos usando Flat List de Native.

yarn install => para instalar el proyecto.

yarn start => para iniciar la app.